[情景題] 遇到以下情況, 你會點做

如果你係屋企以外的廁所屙左一大條屎
大條到根本無可能會沖得走
隔硬沖亦只會令廁所水流出黎
你會點樣解決呢個難關呢

先笑為敬

打狗狗狗睇吓有冇用

佢會用催淚彈炸左你個屎塔
.
.
.
然後close file

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野